asus mg278q色弱問題

想問一下有無巴打 買了asus mg278q （2k+144+Tn
使用後發現螢幕顏色很弱很弱很弱（我之前是用ips
是不是螢幕版出問題？該回去代理換嗎？

自己睇

我知錯啦